自從上次血債票償單野 已經想屌泛民好耐

講真反送中之前不嬲無理泛民做過啲乜，但係真心頂唔順依兩年嚟泛民永遠都係關鍵時候食人血同賣手足。
到咗今時今日泛民究竟仲有咩藉口留係非法臨會做花瓶
大家都出哂聲叫泛民總辭，杯葛非法臨會，泛民仲夠膽死放風想繼續留係非法臨會做花瓶
我唔敢代表其他人，但係我自己既睇法係:
依單野邊個選擇做二五仔，企係中共個邊反插我地一刀嘅，一律當共狗狙佢老母臭閪！

預咗比人屌五毛分化撚，有唔同意見嘅不妨除咗負皮之外，一齊討論吓。

youtuber Auman好快就開審

推

竟然有人推

pussh

我覺得你講得幾好

我再重覆一次

今次第五年嘅任期唔係由香港人比你，而係由人大委任比你嘅

泛民嘅去留，應由香港公眾決定，香港公眾當初只係比你做四年，而公眾嘅意願係會隨住時局而有所改變，所以選舉先會定時舉行，以符合公眾對當下時局嘅裁斷，所以第五年嘅任期究竟係去定留，應該係由支持泛民嘅香港人決定，而唔係由你地自己決定

唔好曬大家時間，直接去投票睇下民意想點，睇下你地班泛民係咪真係夠膽唔跟民意？

仲有依個
【行動 post】大家掛住拗，似乎忘記咗一樣重要嘅嘢：民調

done

有第三條路
政事台討論中